禽獸不如！性侵同居人11歲女兒致下體重創 入珠12顆成鐵證

〔記者許國楨／台中報導〕真的是禽獸不如！男子阿耀（化名）與女子阿茹（化名）情投意合同居，本應「惜花連盆」將阿茹與前夫所生的一對分別11歲、5歲的兒女視如己出，未料竟趁開車載小姐弟外出機會，在車上當著弟弟面性侵姐姐得逞，導致被害人下體有6處撕裂傷嚴重身心受創，案件審理中阿耀原矢口否認，但除了生殖器入珠12顆成鐵證，弟弟也證稱看到他趴在姐姐身上，台中高分院依對於未滿14歲之女子強制性交罪將他判刑7年10月，得上訴三審。

判決書指出，阿耀與阿茹原是男女朋友關係進而同居，阿茹將與前夫所生的一對兒女小可（化名）、小明（化名）託妹妹照顧，2017年7月間某日晚間，阿耀藉拿晚餐錢名義到與小可同住的阿姨住處，開車搭載小姐弟外出，返家途中將車輛停放路邊，企圖對小可伸出魔爪。

小可察覺有異從後座藉機下車欲逃跑，仍遭阿耀強行拉回車內副駕駛座壓制逞獸欲，當著小明的面前性侵小可得逞，事後小明向阿姨說，阿耀曾強脫姐姐衣褲並壓在她身上，阿姨驚覺有異帶小可到醫院驗傷並報案，院方發現女童處女膜2、3、5、8、10、11點鐘方向有6處撕裂傷。

案件審理期間阿耀矢口否認性侵情事，經法官囑託法務部矯正署台中監獄附設培德醫院泌尿外科醫師，今年1月16日就被告性器官勘驗結果，確在陰莖入珠12顆，與被害人處女膜的多處撕裂傷方向吻合，加上小明證稱，當時在車上看到阿耀趴在姐姐身上，且事後阿耀還掐著他與姐姐的脖子恐嚇稱，若將事情說出去會殺死他倆；合議庭認定阿耀狡辯且犯行惡劣重大，判重刑。

台灣真心正
搞11歲先坐7年
香港已經終身

七年咋屌你老母？

七年就重刑呢啲人渣七年邊夠

好多東亞國家老強處罰都係坐好短
所以造成好多老強迷姦輪姦案件